慈雲山連儂牆俾政府清潔工成隊清緊

慈雲山人今晚一齊痴過好冇?

幫你推

等我為大家回憶下決定1020去定唔去

咁我唔痴啦
我噴落去囉

仲有狗

Challenge accepted.

捷克連儂牆本身就係日日清，日日新整，
幾驚香港個個唔清，反而會凋零

又清得幾乾淨好過何劣撕清潔隊好多
咁貼過啲新嘅都好睇啲啦

今晚痴既痴，噴既噴